Hic jacet disertus vir magister Bertrandus Castellain de Sedeloco licenciatus in legibus qui obiit III[3] die mensis februarii anno Domini M[1000] trecentesimo nonagesimo sexto anima ejus requiescat in pace amen.